[突發] 上水連儂牆有大陸佬徘徊懷疑為聽日行動視察

重申一次，何君堯聽日個清連儂牆嘅行動係無取消，大家唔好掉以輕心要乖乖地留返喺屋企啊

事源小弟今朝九點去mos burger買早餐食，經過上水黨鐵站天橋嘅連儂牆，見到兩個大陸男人右耳帶住個鬼死咁大嘅免提耳機(狗用嗰隻)，鬼鬼祟祟咁喺連儂牆範圍徘徊。我都唔敢肯定
係大陸佬定係上水鄉黑佬，因為個人認為佢地啲樣同啲體味係一撚樣

最恐怖嘅係，我而家十二點(三個鐘之後)搭黨鐵返黨大，嗰兩個男人企係同一個位置，繼續徘徊，即係佢地喺連儂牆徘徊左三個鐘無郁過，帶著個濕鳩耳機唔知想做乜撚野

另外一個人企埋左影唔到
上水巴打經過可以監察下

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

香港人 921 元朗

何妖藍絲黑社會就全港幫手清理過期/做得唔夠好既文宣,我地之後再換返更有感染力既文宣

兄弟爬山, 各自努力

無小販賣衫都有老黑睇場係極唔正常